有韓國朋友好驚咁打俾我，佢話泡菜文化尋晚突然收咗工

連登仔好能勁

屌你老母

聽講過萬正皮北韓幫手出兵了

跟住呢

佢地話而家緊急狀態

樓主娛樂台新弱智

不是

樓主傻鳩

我為韓發聲